估唔到呢個愛豆原來咁黃。。。

牙椰正到

好想摟住佢過聖誕‧‧‧

正皮ed

冇加過‧‧‧

我同佢過平安夜

我拆佢禮物‧‧‧